有冇人好憎條女問食乜好

屌琴日話想食a呢間，今日突然話唔想食，又問我食乜好，講左幾間又唔撚岩心水又嬲9我
有冇手足有同樣問題 ？

叫佢煮就沒有煩惱
因為港女一定係煮合味道

「交往」簡單來說就是兩個人不停地互問對方：「今天吃什麼？」直到其中一方死掉為止。

俾完建議又bam返你先on79

佢煮野好撚恐怖，d調味亂9咁落唔理分量

然後就話，食譜講少量，即係幾多

佢今日同琴日d諗法係可以完全唔撚同

佢睇睇下個食譜就話好煩乜都要量，之後亂9咁落，我企係側邊都唔知比乜反應佢